(又屈龍門) 傳真社又又又又又炒車啦！！！！

睇返個財報，原來傳真社圈住嘅和膳係冇經過安永審計（仲係上年嘅），不過審計師冇audit曬所有subsi都係正常嘅

不過作為fact check公司竟然用一份上年嘅、而且係未經審計資料做fact check？仲要用黎抹黑人？不如你去搵份今年嘅審計左、查完冊嘅報告先講啦

另外比我發現傳真社自相矛盾，傳真社話和善係富臨旗下，但佢前個篇內文顯示和膳係顯示為獨立嘅中皇控股旗下，到底邊樣係真呀

炒炒炒炒車車車車

係

垃圾fake news media

push

Push

推

傳真社正式成為鬥黃分化撚

thx ching

傳真社不如改買豬肉啦 咁中意砌

繼續推

人哋一路都話自己係中立

花生越嚟越大粒

之前試過好多次，關鍵時刻會搞自己人先

幫推

點搞。。。。

我睇fake wire fb page 勁多人屌+ cut donation

UST南亞仔，我都觀察左你好耐

咁得閒用香港人嘅錢鬥黃店，不如查下藍店仆街野仲好啦

支持聖人用晒啲口罩錢日日開幾個po洗時事台版

因為你呢隻賤種
我cut左再activate返

邊個冚家剷又炒車呀

佢不嬲都係中立

其實最好少d花生
依d是非本身就唔應該存在

真心唔明佢呢份report 想有乜目的，想話我哋知佢中資㗎，唔好食佢啦？定係覺得自己好正義？總之對傳真社好反感

Agger 呢幾日⋯

以後覺得好嬲好嬲，冇抗爭方向嘅上FB屌龍門兩句就得

死雞撐飯蓋

UST南亞仔
你真你賤種中嘅賤種
收錢做PR分化
跟得你唔耐嘅人以為你係龍門打手

有返少少歷史就會知道
由始至終你都係跟風向擺
然後將黃圈任何事非無限放大
2020年前半年你係企渣哥嗰邊
2020年後半年你開始幫龍門
由此始終冇變嘅係你叫人唔好上街

你嘅目的由始至終都係係分化黃圈

UST南亞仔，我都觀察左你好耐

傳真社幾時查吓查龍門個記者係咪藍屍

傳真社 FactWire (X
傳假社 FakeWire (O

龍門好慘

屌你老母老母.jpg

可能係渣粉紅

Btw 上咗熱門

好過你收錢分化 死賤種

傳真社夠未
未撚再咬龍門啦屌你

好彩阿叔我一開始就保持2秒距離

咁易上嘅
果然係標題爆係易上d

傳真社不如搵下柒婆果兩個仔而家係邊仲好啦

做乜自己回自己

首先唔明點解要捐錢去懷疑咗自稱黃嘅人先 依家係查偽黃定踢爆藍屍 紅底緊要啲？

This is lihkg

咪係，好多錢都係黃營比嫁，依家走黎鬥黃營

屌，死雞撐飯蓋

你都on9，我就住沙田做金融
佢就係讀ust住天水圍嘅

你d五毛唔該死返出去

陣間改圖

Agger 佢肯再查 我即課$100

其實都唔知傳真社點諗嘅
有資源唔去鬥藍店同紅店？

2019年尾 當時好多地方都有捐款箱

明顯係

人哋中立㗎

傳真社做鳩民主黨果個話佢自編自導自演果個果陣已經覺得佢好有問題 果陣已經冇再follow 佢
利伸：非民主黨支持者 支持香港獨立 但你傳真社咁撚多野可以報點解要報傷我地陣營既事 當初仲講到自己咩良心傳媒人點點點撚樣呃鳩我地陣營既人捐錢比你地 你自己諗諗你營運既資金係邊個比你地既 陷家產

搞鳩支共黨羽會衰蟈安法，不了

欺善怕惡

傳你老母柒鳩真社咩

其實就咁查下KOL 100都大把野可以跟到
有咩人係KOL100
出post有咩pattern
宣傳機器既內容會唔會係全部一樣
呢D其實更多人想知政府用緊咩方式操控輿論

民主黨嗰次係真憑實據

唔好響度混淆視聽
乘機discredit傳真社以往所做一切

中立 但就叫我地捐錢 諗諗捐錢既會唔會係藍絲 紅底 班仆街 緊係唔會喇

可能已經被統戰

Exactly 中立唔代表可以為所欲為

真又點 你諗諗我講既野先
我冇講果次真定假 我講緊你收我地錢 但報d 我地負面既事 你即係當我地on9仔

從來無信過傳真社
搞咁耐都唔見一份有價值既調查

傳假社

如果佢地係咁真 點解唔好似有線中國組咁 不停揭發支拿d 仆街事

事實

樓主同UST真係好令人煩嫌噁心

仲要今次用好多誤導性資料 講到龍門=富臨

傳大媽

賣豬肉先係

你都好令人煩嫌噁心

不砌隔夜肉

你又啱wor 一言驚醒夢中人

林子健事件後已經睇穿呢間嘢
一蚊唔會再課

笑咗

懷疑渣哥課金比黨鐵

點解係屌南亞仔唔係傳真社出fake news
責任全在南亞仔？

打錯字

真心希望佢以後唔好再搞自己人

我一睇個表就覺得 關咩事？
人地持有同富臨都有既公司既股份 點撚樣講到人地間龍門係富臨有份咁？
而且佢都已經一年後冇再做果間公司董事
不過咁 你張生如果想真正避開呢d 事 係咪都應該賣埋果30%股份

我都係

屌 一查咪藤㨢瓜 瓜㨢藤
可能都好似龍門咁
或者關係仲親密

Fc 同audit 好似兩樣野黎

有留言比埋渣狗同水閪雞d料
一係佢報埋 都好juice

咁股份呢啲嘢你賣 未必會有買家肯要

其實我唔明追住龍門黎咬有乜為?
追渣哥追龍門我都係唔明點解要追
真黃又好假黃又好
首要敵人都唔係佢地先啦下話?

得 大家咪撚再科水比佢地
大把良心媒體 我科比佢地好過

大把啦 琴日渣狗先中回力鏢

乜撚野自己人前自己人後 人地係中立ok?

傳真社我屌你老母！！！

有人搵你

真 fced

班渣家狗本來就嚟射出嚟，依家又縮鳩囇

依d是非本來就唔應該存在
所以我地應該問，到底係邊個發起是非
我就覺得渣狗同傳真社咪撚再搗亂就會冇內鬥

Agger

拉

又係ball toy

岩呀 黃色經濟圈個概念就係 唔撚你理真黃定假黃 總之你話係係黃 你show 到你捐錢或貢獻比黃既就當你黃 令到黃色經濟壯大 令全部人都要跟黃姓 冇黃姓就食得屎 令黃色人見人愛 藍色人見人憎
點解我咁清楚個概念 因為當年我係第一批提出黃圈概念

成日咁樣好傷身㗎

又係捉鬼問題
如果係覺得佢地係有問題更加應該將佢side line 唔係係咁講佢地又造假又咩又盛
成單嘢對黃嘅最有效果就係討論
然後大家不停講

賤種南亞仔你追咗一年半
所有黃圈是非你小事放大
你agger你老母個臭閪
定南亞賤種全部都係有個價可以買

屌，個班垃圾就咪理

黃圈飲食界要一派獨大，否則抹黑長玩長有
搵$緊要d唔係點開飯

真

我絕對同意

ching，但係自己人比人攻擊喎
你比人打可以忍到唔還手嫁咩

果單我又撐傳真社喎

之前龍門就係咁諗啞忍一年 結果佢哋只係變本加厲⋯

其實無可避免 有人自然會有是非

今次我只可以選擇支持你

查埋水閪狗啦
話曬成日攪風攪雨
佢查完出埋post
我月供傳真又點話

所以reply都費事

可能渣狗月份sponsor 呢d fake news 搞人呢

咁唯有當傳真社唔係自己人之前見到民主黨都唔撐，雖然泛民已經係廢，但唔明出咁大力搞民主黨為乜

喂大師兄出糧俾我啦

都係嗰個問題
民主都係講個人資素
你D 人係咁有咩辦法
唯一可以做就係教育番其他人
唔係個問題永遠唔會解決

無法理解嘅邏輯

不過錢係佢嘅佢想點咪點

2021 financial year 都未完, 2021 interim report 又冇披露subsidiary 資料。
唔用2020 annual report ，可以用咩？

我$100/month 跟機

之前話831搵晒咁多個傷者出嚟
會唔會炒車？

痴撚線 班人啲comment
完全被傳真社誤導

以後D蝻難民黎香港
我大佬龍門傑哥全部養曬！！！

99%係啦 大眾請自行判斷

應該學傳聞社咁 加埋党鐵大股東係持股75%嘅政府 而政府最大關連人士就係林奠落幅關係圖度 即係林奠同渣哥有未經公開嘅商業關係

兒登仔繼續撐，笑左

咁咪就係冇得用囉

嗰陣差佬攞依篇報導反擊

其實冇乜連登仔撐
主要係我地龍門打手部做野

呢單野我冇話佢報錯定真 就算真係自編自導自演 你都唔會想佢報出黎 更加上呢個傳真社係乞緊我地錢營運 邊有道理係你求我比錢你食飯 我比完錢你 你桶鳩我一刀

但在此之前 啞忍只會令情況惡化

可以等7月先出呢篇報導架

咁又係呀

同意

要加埋中共

中立wor

煩過呀祖呢幾日

屯門店開喺Gogo mall
劉皇發旗下

中立既野係會桶自己友既

所以我淨係認為佢資料搜集好粗疏

而唔會話佢反骨，因為佢不嬲反開

@fake wire

傳真社唔會7月仲出批鬥報導掛

黨鐵上面有排加箭嘴啦

直頭鳩嚟

睇佢個款 應該會

中咩立呀 你乞我地錢果刻就冇道理係中立喇

至少都可以加到去習近平

只砌龍門張

禍不及他人
今次唔關渣哥事
勿分化

fakewire

呢家爭議事件個發生時間，唔係 fall within 2020 fiscal year 咩？

黃衛兵屈人唔洗本

佢幅圖真係咁畫

我諗佢係用另一例子去指出 點解咁荒謬

南亞仔覆下我啦幾時出糧

咁又唔好咁既，睇番上年傳真社d報道好高質

仆街中伏！
佢地啲「深入」調查咁易比人發現錯漏

可能人地根本唔志在

你估啲女女開平台收月費係等毒撚錢？
係等佢啲老公用分身捐白錢比佢渣

傳真社個名臭晒， 食相好差

渣哥應該轉做小販，咁佢地就冇位入啦

可能係指深入咁砌生豬肉

千年道行一朝喪

其實佢唔鬥黃店嘅話，我實支持佢嫁

仲要自己釣魚 整魚蛋 再用進口礦泉水煮

鄉黑收陀地
利益輸送

咁都中

Pisssssss

所以佢出篇咁既垃圾我都好驚訝

進口商係藍

傳真社

真係衝出嚟柒

唔知係咪收咗渣狗錢

我相信唔止你同我咁少 係好多人都震驚

傳真社爆831料 記者次次食tg
咁快就俾你哋割
饅頭杰煮過一餐飯就捧到上神枱
用返cctoy嗰句
隻蝻啞狗追擊藍媒又唔見你咁落力
一日留幾百個言攻擊傳真社

屌 咁自己去裝返香港

講冇都唔信

兒登龍門打手

總之傳真社咁撚多對家黑材料可以做佢老母 點解要做返比錢佢營運既我地

PR拉，食咁多人血請到打手真香

全部都係打手

中你老母個爛閪咩
查中資查藍絲查高官幾撚時有咁認真

唔係中唔中既問題
而係傳真社可以用咁粗疏既證據去指控人
根本鳩黎，乜都可以講一餐

錯就要認咁解
宜家只係不停CHUR龍門
咁多藍店唔見佢去攪

用你個講法
你冇收龍門錢我都唔信啦

應該少左人手，冇peer review

其實佢認衰就ok 係唔知點解今晚仲要出篇咁嘅嘢

真呀 渣狗 under 5 x 20毛 又71蚊閪飯 緊係多筆直請打手

就係咁所以先嬲

以前好啲嘅⋯

其實唔係唔查得
但唔明白點解要拎一堆咁低質既料黎砌龍門

我已經講左 黃圈概念係 唔理你真黃定假黃 而係要做到每個人都話自己黃先有運行 話係藍就食得屎既一個概念黎

其實睇得出好急

同埋可能無乜人熟行情

呢篇真係垃圾到當功課都彈啦

因為你太愛龍門

一陣出篇野話龍門個洗碗阿姐係富臨做過
所以佢地有關聯

按照傳聞社嘅邏輯 水務署全資由政府持有同控制
而政府最大關連人士又係林奠 水務署嘅最大商業關連機構係賣東江水嘅党企粵海投資
即係只要渣哥喺營運期間有交過水費 咁佢同林奠以及支共就會又有未經公開嘅商業關係

以前香港屬於英國，支旗係藍色

而家變咗鬥根正苗黃

以前不知幾認真
之前飛丁單野都正啦

同popo 式砌生豬肉幾似

已cut

唔係幫傳真社，但未經EY audit =/= 無搵local firm audit

基本上連食樹皮都唔得 因為係政府部門管理

你又啱

台山核電廠都唔錯

不嬲都唔信呢啲

我我係龍門就回句NOTED WITH THX算數
真係日日咁得閒出黎同你玩

推呢個
條友成日開po吹奏龍門
一話龍門難食就同班打手屈你係渣家軍
成班痴撚線

傳真社不如改名做傳精社啦
渣狗精液蛋啲精呀

但肯定唔係最accurate

我哋龍粉門都覆到攰

傳言社呢d咁明顯 喺黨鐵站大大間舖唔查
走去查龍門前年已經有解釋過嘅野

賣豬肉都唔錯 反正咁中意砌

唔知佢搞乜

你每多一次我就幫你回一次

我知，但份發reasonable assurance嘅係安永嘛，冇比安永audit姐係assure唔到d咩囉

邊撚個自己人? 人地有講?

你都痴線， 人地逐個cctv查到佢講大話有咩問題

咁你講咩黑白是良知， 做人講咩公義

佢可能重有交稅 而稅局全資由政府持有同控制
姐係饅頭張同林奠真係有未經公開嘅商業關係

我唔准你咁樣話我地龍門打手部主管
快D道歉，如果唔係你就係渣家軍

南亞狗
你真係幫你班手足證明南亞人永遠唔係香港人

我會幫你同油麻地佐敦班南亞人講明原委

傳大媽 等陣又如獲至寶㗎啦

飛丁同台山無得比

台山核電廠係成名作
無論勇敢、搜證定航拍手法都係當時耳目一新

唔係就咁響部電腦上網比幾十蚊查下報表既鳩野

出面成班怨婦追擊龍門就得
連登追擊翻班人就落地獄五毛收錢打手

我係渣家軍

啲人仲講到佢冒險入去煮咖哩
明明佢入去嗰日都冇乜野發生

所以今次真係低汁到 以為睇緊大公

佢唔係龍門
講多次 自己搵返佢2020前半年記錄
渣哥有利佢就發力踩龍門
龍門有你佢就發力踩渣哥

佢係政府PR分化黃圈

你咪一直咁囉 光復香港 香港獨立 你咁既思維夠共產黨鬥？

雙重標準到呢

但都唔係fc 到錯漏百出掛

UST南亞仔，我都觀察左你好耐

屌你地老母
唔准再搞鳩我地龍門打手部主管

好過有啲隔住個太平洋屌佢做戲先

同人西所謂嘅爆料一撚樣 假嘅都知係咩人俾source啦

認同，本身真係覺得民主黨係on9，但個次唔認為任何人可以搞泛民。當時好多人對民主黨有私怨，自然好順利將條片發大嚟講

咁又係嗰班人

中立 中国立場？

波台狗去左邊

以前都覺佢成撚日帶埋啲濕鳩風向

縮返入老母個閪度啦

南亞仔有叫啲人食其他黃店喎
反而撐渣狗嘅人就聾粉聾粉咁叫人

波台狗班友個腦

今晚龍門蛋卷po 我先叫人去買膳心

我搵左佢個廟 本身有接觸
同佢地講白南亞仔行為

本來無一物

都有係我個po叫人買富東閣

笑鳩死

Thx ching

咪撚係 不嬲都話食黃店
唔推渣狗係因為佢係黑店之咋

果班傳真社呃我地捐錢果陣講到自己好似係支持民主自由咁架 拿我冇話佢講自己係 係從中令人覺得係囉 所以我都好肯定捐錢比佢地既人100%係黃
佢地咁樣唔係叫呃錢咩？ 佢地知藍果邊一定唔會科水比佢地 所以就扮黃 叫我地科水 科完就唔記得自己主人姓黃 呢d 唔係叫呃錢？

你就真係賤種啦
搞埋人地宗教

佢做得港共打手就預左
人工包埋

佢做乜 全blocked 睇唔到

咪撚理啦，隻5毛黎

邊撚度睇到係港共打手
如果佢係打手週末行街仲點會叫人入錫克廟
佢最多係入世未深嘅手足
你同傳聞社有咩分別 有罪推定

Btw 佢後半篇報道「賬目不清」原來同人西99%一樣

冇睇
係咪又fake news

我諗有追開龍門啲嘢嘅應該由2019啲龍門渣狗軍相關post已經見到南亞仔嘅身影，咁都港共打手，so am I

嗱利申翻先見到南亞仔太on9個陣都屌過佢嚟lol

查下中聯辦嘅Network好過
仲有新疆嶺啲工程公司

條友黎分化嫁
頭先仲屈我係南亞仔分身
明明好多人都知我係住沙田、考緊cfa，南亞仔係天水圍、讀ust

Antifa Wong 你話呢

玩人格謀殺

幫手監察下啲黃店都好既，等大家警惕人血

仲有業主立案法團 好多好多

但唔係咁捕風捉影

理想: 同路人->犯錯->善意提醒->改正
現實: 同路人->犯錯->fake news/藍c/0.5/分化L->繼續Diu->DiuDiuDiuDiuDiu nei lo mo diu nei lo mo陳同佳陳同佳

如果唔係隻Vivian 點解會勁讚傳聞社

著名人西死忠粉

仲有呢件Darren Ng

咪就係
就嚟成個連登都係南亞仔分身

其實咩記者出 係咪佢地黎

渣家軍覺得專業姐係認證唔專業

全港最大南亞裔人士討論區

Antifa 臨生都上嚟開post
傻嘅都知佢俾料啦

我都想知 不過聽聞fakewire 得三個記者

係砌生豬肉

救命 係咪0仔嚟

個朵咁臭仲有人中伏

可能係antifa 啲鴨

隻臭閪講到傳聞社咁堅 點知一蚊都冇貨過
返屋企食屎啦

同藍屍一樣

條友分明就紅底 咁多傻閪仲同佢癲

真係唔明點解

其實咁講呀
所謂黃店係咪完全唔應該同中資/鄉黑有金錢來往？

渣哥成間鋪租比狗鐵
各黃店隨時間鋪都係中資鋪主黎

有班人就好鐘意講。呢家講緊龍門，做咩要拉渣哥，成大個post出黎話渣哥有中資係背後

按道理，渣哥同龍門一撚樣衰喎（假設兩邊都有）

不過諗深一層 隻臭閪都係時間儲棺材本
反正都冇男人要 冇錢貨金都係正常

最慘係次次都係龍門受靶

姦咗個鬼佬埋單

講真 龍門澄清過n咁多次
傳聞社想要source可以上佢facebook搵
呢家龍門唔理佢 佢就話人地紅底
都痴撚線
勁似啲毒撚俾女神無視就話人係雞咁

直頭一模一樣啦

加埋白卡佬billy chan

仲有 Bruce lee & cheung tai chin

邊個係vivian?淨係聽過anita

點解呢個po 少咁多負皮

Vivian Kwan 一個娛記人西fans 嚟

真心，搵到實質證據，我未插返轉頭

以前龍門質素唔得都係咁屌啦

真係人地澄清哂，就反而繼續質問，而問嘅野，人地都有澄清。

跟住，有班人就屌張生唔接受訪問，都話撚咗入咗司法制度，你叫人老妨咩

A

上次月餅我都有屌啦

Btw 佢想張生畀人拉？

a

其實我都唔知條友係乜水，剩係係你地sd嘅圖見過

你出哂名打手，你唔夠說服力

我都係由啲圖先知呢條友 我記得之前有其他ching 起過佢底

渣家軍當然想

起大台 渣狗之前就係啦

你又冇講錯

條友係antifa條狗嚟
之前antifa追擊邊個佢就會跟住吠
印象中佢係蘋果做過幾年財經版
之後係度話蘋果垃圾

佢地覺得係 所以拆緊大台 係咪中聯辦order黎

唔係點做龍頭

張生衰在太出名
啲小人係咁做小動作想搞鳩佢

支持傳真

好似仲發過名星夢

唔出奇

聽記者電話，同記者對質啦閪杰
人哋爆你幾樣，隔幾個鐘先覆人一樣
炒晒班連登龍衛兵啦，係咁倒你米

咁冇嘅 其實依家啲所謂黃色經濟圈
其實你係唔好食嘅話 我理得你啲貨喺邊度入
性價比唔夠高自然就會比市場淘汰 呢個係現實

戥張生慘

千其唔好PO佢唱歌條片
一諗起佢排牙就想嘔

龍門而家多翻好多人食啦

黃屍豬真係呢
: 你係咪五毛/藍絲嚟㗎？

你有冇課金先

慳啲啦 黑警

人地食開屎我又要同人哋爭咩

本身冇save 低 你好彩

成成 岩岩睇完宣傳易？

成成咁夜又OT啦？

可能啱啱J完楊明

差啲冇左個美好weekend

爛屎牛腩飯

拍得住豆皮佬

唉，D人係要求其搵個理由鬥黃店姐

又想引人貼龍門曱甴湯

71蚊 唔包野飲
渣波世界第一

啲人係咪真係咁得閑

對住裝屍吻打J

$71包飲品都貴啦

生成咁嘅樣真係最大報復

你係當事人嘅話俾你都嬲，一次兩次三次，幾十次都追住黎咬
水陸渣同人閪講緊你呀

成成食咁偏

駁唔到

今年都2021啦 仲翻炒

Nvm 反正唔岩心水可以換
比著係渣狗佢實check住cctv再拉鳩我

明顯50個俾人國安法拉左，不過放心啦 我估傳真社好快都俾政府清埋

可能忠誠反對派嚟 you never know

想當年食過一次午餐
仆佢個街 茶記唔包野飲 真係On99

理想: 同路人->犯錯->善意提醒->改正

現實: 同路人->犯錯->fake news/藍c/0.5/分化L->繼續Diu->DiuDiuDiuDiuDiu nei lo mo diu nei lo mo陳同佳陳同佳

揸家軍: 同路人->唔埋你堆->fake news/藍c/0.5/分化L->繼續Diu->DiuDiuDiuDiuDiu nei lo mo diu nei lo mo陳同佳陳同佳

咁囉

振美直接爆門

瓏門渣哥都幫襯
GOGOGO

算啦
financial reporting, company secretary 哩啲19嘢一般人邊會深究

岡本女王

我見一半空枱
出面得幾個人等

唔似多人喎

Ching 就係真中立啦

佢身為報道記者 認識一下絕對唔過分

J硬膠假ball

邊間

大約幾點邊間

已經好亂

屌

俾黑警收購左？

可能被統戰

直接送中

當真係炒
炒1樣就其他野都唔回應

亦都可能只係以為自己整到咁多關係圖，覺得自己好威咁，點知7左

你自願架

其他其實好耐之前已經回應過幾次

其實間嘢係咪賣咗畀人

同龍門張抽水圖一樣

Quote返我上面嘅說話
講真 龍門澄清過n咁多次
傳聞社想要source可以上佢facebook搵
呢家龍門唔理佢 佢就話人地紅底
都痴撚線
勁似啲毒撚俾女神無視就話人係雞咁

點解你日日幫佢賺d黑心錢

唔清楚

如果我俾渣哥揸下波係咪可以抵消返

佢主題係張生與關聯人士持股咋嘛，你推翻佢依1樣野，佢個主題已經錯左啦
回應其他野都廢事

仲要french kiss

其實由頭到尾 我都唔明關張生咩事

真 煮黑心飯賺黑心錢

#渣哥又多口啦

正正就係within year，year end仍然顯示有關連有幾出奇？

而且話斬就斬咩，淨handling都可能拗好耐

對黃圈應該寬容啲，去到今年都重有關連先插都未遲

而且唔係龍門直接持有，好難話佢出賣手足

現實啲講，只要其中一個股東重係買兩邊

龍門就永遠係不知情或者唔想關連既「關連人士」

而呢種關連唔使人講，suppose係人都知

咁其實傳真社係講左堆廢話

2間都一樣，2間都黑心

湖北蛋香，用平啲既無味日本蛋係咪開心啲？

(解釋唔到）龍粉又又又又又炒車啦！！！！

龍粉唔好圍爐啦！黎依邊傾

做初選票站都黑心

得你一丁友
真·圍爐

張俊傑一路都係投機分子
一有社運就出黎掠水
以前就馬住富臨揾大陸人生意
同大渣哥一樣係仆街

傳真社唔可以錯咩 班友當傳真社聖經咁

傳真社以前真係聖經

你估做黃店一定賺 係就唔洗執咁多啦

成個post得你清醒
希望其他連登巴打醒覺

答左我先啦
龍門做初選票站 邊度投機呀？

btw 佢曾經嘅partner 曾經係富臨員工 真係好密切嘅關係

而家⋯

成成J完裝屍吻啦？

係 咁係咪轉？

最緊要熟 唔好生
腸胃唔好

咪就係多得你d 要贖罪卷既日日幫張俊傑含搞到其他死晒囉

你點知依家間四季文昌仲係唔係和膳同中皇控股旗下呀
咁既圖仲想話人炒車
就算係，我都冇炒車喎，反而傳真社依然係炒曬#1兩樣質疑

我發覺啲人駁唔到通常都係偷偷負皮算

個關係係邊？佢要食盡人血緊係要做呢d門面野

人哋行動做足㗎 遊行一定派水派嘢 蘋果日報訂閲站/-$10優恵 初選票站 文宣 全部做足都偽黃

同埋唔該龍門粉唔好當屌龍門就支持渣哥
2間都係仆街黎
垃撚圾

做票站又係投機
咁阿布泰老闆係咪下緊好大盤嘅棋

我都唔明龍門有咩新聞價值，呢家重要自己一身蟻

黃藍一樣盲目 條友都奇奇怪怪
有無人覺陳彥霖阿媽跟本係同一個人

我都唔明

真係抵張俊傑發達
黃絲個個睇門面野
慰藉大家心靈

你仲漏左周小龍

你到而加仲覺得個阿媽係假？

張生同佢都fd

真
總知係個位ching 眼中：黃=人血饅頭

難以理解⋯

拉唔拉我唔知，不過總有班人明知個社運圈咁細都要搞自己人，傳真社就一定係其中一個幫兇

佢老母真唔真我唔清楚
不過你係五毛就係真嘅

連續兩日兩隻五毛狗出post 屌火魔

成件事只有張俊傑賺大錢
運動收皮
所謂手足收皮
黃？有錢揾咪黃
揾左咁多錢實際點幫過d坐監後生呀

執3間都賺大錢

有撚咩,有嘅話班龍衛兵一早幫佢宣傳啦

黃絲盲毛又一例證
繼續用龍門幫自己贖罪啦

到底連登係點運作嫁
明明我依個po仲多正評過張俊傑又講大話嘅po，又多人討論d，點解我仲沉得快過佢個po

查對家咁高危點會肯 想畀人拉人封艇咩

計人流 多人屌都會上熱門

係啦係啦

原來5毛黎

仲曬咗咁多口水同佢講

屌人嚟提升自己地位

渣哥蝕錢開新鋪
$71碎牛飯但求打個和

agger，依家D人痴L線
明明iphone得3% value係支那零件，佢地都會話用iphone既人係偽黃

我想問吓傳真社發生咩事？

明嘅

咁都唔係屌自己人

今時今日仲係唔岩聽就5毛
你地都幾精神勝利法

龍門$36餐就係人血

有冇咁癲

出咗一篇垃圾質素嘅報道 唔認衰仲死雞撐飯蓋

由佢地啦,都話龍衛兵好低質
喺高/連登做宣傳不嬲有反效果,只不過閪杰唔撚知

有，上手機台成日都見到

覺得佢個名好熟口面 一搵就有哂紀錄

咁同飲東江水=藍有咩分別 一樣logic

Thx ching 起底

今日個5毫子都冇得收 係慘啲嘅

成成 你J完裝屍吻啦？

唉 damage is done

J假波

咁你又喺度宣傳tvb

頭先search下睇下咩料，好樣衰

睇嚟成成上開單機版連登
次次拋低一句就急急腳走

過多1年半載佢地炒車又扮唔記得今日既盲撐架啦

tvb使撚我宣傳咩,大把人睇,你上吓影視台先啦

唔好自殘啦

放心 我bookmark咗你

可能J緊楊明 唔得閑

係呀呢句野幫我揾到好多5毛呀
咁都比你睇穿

點解傳真社會浪費時間查呢單野？

咪嘈，人地就睇完溏心風暴

我都想知

唔知成成J C棋姐 定米雪 呢

Babydiscuss都開始支持龍門啦

我原本相信文宣

所以戒紅藍戒得好清
仲會屌人用淘寶

後尾原來黃店都淘寶
又有咁多湖北蛋
有啲人又為黃店保駕護航
成本論、世界工廠論
其實即係切割唔到
減少倚賴唔到

另一方面
淘寶、湖北蛋嘅黃店 依然係黃
而事實上亦唔影響本身立場
無理由淘完寶 用完湖北蛋
就會變藍

咁所以屌人排美心/食藍店
其實無咩意思
但唔會鼓勵大家去食
不過 已經同文宣圖嘅理念
越行越遠

無人推?

meanwhile 傳真社個post 俾人推到呢。。

大家的貼文起了作用

有，但沉得快姐

呢個推得多啲wor

點解沉

J緊李香琴

唔好放棄一步一步嚟 好似今年年糕咁 已經有黃店同本地農莊合作

但另一個post 高d 顯眼d

死人都唔放過

似人流唔夠

但其實風向都明顯 屌傳大媽多

成成係威嘅

本身黃色經濟圈就係多元既
一啲話要將利潤回饋手足
一啲話要撐起手足工作
一啲話要黃色供應鏈
一啲要利潤最大化咁回饋手足
一啲話要賺藍絲錢

其實肯表態已經好好

老老豆豆，龍門、渣家軍、616、光榮果啲大定細公司，都係黃店。如果唔係critical 既出賣黃圈，生意手法拿渣其實無問題。除非佢係黃色道德塔利班圈。

講真有班人成日屌連登仔咩人都話pr ,5 毛,分化

屌做埋d咁19既野好難唔話佢地pr 5毛 分化撚

Btw
湖北蛋真係香啲架

上連登唔好認真嘛

但你唔撚認真點撚做大事呀

屌對家會俾狗咬

要好好分清楚啲人係膠定真心

冇

傳真社走嘅係01路線

平時好似企喺香港人嗰邊
只係間唔中至陰一陰你

Exactly

傳假社笠撚哂水依幾日

咁咪即係欺善怕惡

又幾似

今晚有回應 不過民意已經逆轉

有冇圖睇下 del左fb

收皮啦

傳真社過往係真係做得幾好
佢哋第一次出報告講龍門 都想睇定啲先

但如果龍門係冇問題嘅話 佢哋需要嘅係出嚟道歉
而唔係死咬唔放..

從傳播角度黎講係要趁熱

多討論反而令佢高左reach

每屌佢一下反而幫佢一下

我又唔介意做傳真社推手啦

我唔明點解龍門拋data、source出嚟但 d人唔信
渣狗只係講一句已經同謝狗割左 d人就覺得好黃所以咖喱碎腩飯未計野飲$71冇問題 同時龍門做$36飯 同即日蘋果報頭當$10 coupon就係做show

睇嚟佢似會死咬

擺明雙重標準 吹咩

龍門唔踩得架?
踩龍門有乜問題
想做共產黨一言堂呀

即係由頭到尾佢都只係想做attention whore

最慘係冇point

龍衛兵已經係pr 5毛 分化撚啦
張俊傑好比共產黨毛澤東
閪到出汁都唔會錯

真係唔想承認黃絲其實真係好蠢
我當龍門同富臨真係仲有關係 同時渣狗同謝狗有關係

富臨同黑警比 有可比性咩

其實係咪冇其他政府黑幕/藍店醜聞查 所以淪落到要喺黃圈捉鬼？睇嚟捐款真係太多 搞到佢地資源錯配

成成你岩岩J完cctvb暗星？

今次好多人都停咗捐畀佢

傳真社出黎澄清未？

留名佢繼續死雞撐飯蓋

弊在成班人又想逼佢交本數簿出嚟呢 做黃店真係難 不如強制每間黃店都大大張銀行戶口密碼貼出門口比公眾隨時查閱資金紀錄啦

預約拘捕咩

上面一講波型你就出現......

睇住隔離班五毛係度吠就笑咗出聲

係囉 張俊傑唔中子彈真係偽黃嚟

渣哥就唔同啦 當時去咗旅行都關心香港 抵錫

老老豆豆，唔關渣哥事既

有咩證據證明渣家軍搞事先

係呀 成個連登都係龍門打手 我係張生十皮野一個月請返嚟 佢為咗養我搞到啲分店執笠添

個班友 我相信龍門張即使上埋前線扔火魔 班友都會話佢做戲

我渣家軍打手

冇人會信

邊到話佢偽黃
係叫你地唔好吹咁大做神

幾時有造神 早排賣月餅先屌佢嚟 啱啱我都話佢啲蛋卷貴

咁張俊傑又係衰嘅 應該寫日記列明晒自己幫過邊位手足 擺晒啲事跡上網證明自己做過乜啦 同埋我覺得做黃店真係冇理由賺錢囉 黃喎 唔係要捐身家㗎咩？

絕對要根正苗黃

其實屌龍門既人先係將張生聖人化
乜大話都唔講得

張生支持者將張生妖魔化
接受到佢有野必要隱瞞

咁老實講有啲嘢人哋私隱 人哋有權唔公開 唔可以咁樣迫人 而且人哋不從就當人一定身有屎咁

其實不嬲冇當佢係神 係渣家軍成撚日搞鳩佢 逼害人地成年 搞到我惻隱之心大爆發好想支持下佢 其實渣家軍一早收手呢就大家和氣生財㗎喇 可惜姣婆一直守唔到寡

我都係咁話 其實和氣生財邊個唔想呀

咁多間黃店係得龍門不斷比人要求公開晒啲資金去向 我都想知係咩事 即係等同叫大J公開買左幾多盤沙律 要有單有據比大家驗屍咁驗

有時都唔知點拗落去

好多人好鍾意用，唔踩得=共產黨一言堂

好on9既道德綁架,
言論自由同係人身攻擊係兩回事

身為政府，擁有全國既大部分既資源，係有義務去理智地分配資源，踩政府已經係國民最大又最無用既權利。

龍門係有權對其他人既針對作出反駁，
特別呢個會影響到當時人係社會上既聲譽。

訓先

+1

其實間間公司都要過audit
只不過間subsi唔係ey做audit

除非渣家軍有會員名單
咪先我認左
人地點樣可以否定我？

要求渣家軍公開渣家軍名單
否則就係欺騙公眾！

我都係覺得傳真社今次太過份先屌

平時話開龍門難食

睇返fb傳真社上個post講飛丁都好地地 資源少但又無啦啦又拎返龍門出黎講

咁早收皮,今晚玩通宵喎

係渣狗態度差到一個點
我相信依度好多人比渣狗block左
我地其實係anyone but渣狗

龍衛兵態度又好好咩
兩間都係屎

黃咩黃
退出左黃色經濟圈都仲叫黃？

咪係,仲要佢地老細自己講,當人失憶

有預感龍門好快被黑警拉，話欺詐+洗黑錢

其實我睇左好多次篇報道
個重點係咪指控張生同富臨合資緊一間空殼公司？同埋龍門盆數亂？

on9 最大威脅係豬隊友手上

有乜新聞價值？課左金果啲點諗？

好在無課過傳假社

成成，你又收錢姐，我冇喎

垃圾網媒

唔一定，不活動公司係可以唔過audit
即使個間subsi比其他人audit過，subsi被audit嘅year end未必同母公司嘅year end一樣，subsi期間可以出現重大error
另外，發報告嘅ey 係reasonably assure左幾乎所有重大資產同交易，但係唔包括個間subsi
所以傳真社直接引用資料係有問題

一定唔會啦，點會拉自己人

你講緊渣狗

早
推

路過一問
咁依家傳真社係拎份report support 和饍既subsidiary 定係challenge 佢條數？ 如果單單係證明佢係subsidiary ，和饍做唔做audit,係咪做 EY 做audit，有冇error，其實依三樣野都唔影響佢係一間subsidiary

Btw 你拎inactive company 同 different year end 做證據，咁你有冇check 過個year end 同唔同？定隨口up?

利申，非渣狗/龍兵衛

查完出來 用文字誤導人果下仆街呢
成個港共 中共 比你查 你唔查 去查一間得幾間分店嘅茶記

乜嘢都屌下

可能有大水喉叫佢咁做

有國安法 不了

我到時一定屌爆傳真社

林卓廷衝出嚟柒